地盤真係藍絲基地黎 屌你老母

但係背後都仲有一大班PT勇武既紮鐵佬
係前線一齊打仗 雖然唔係次次都會出黎
但唔攰既時候都會出一分力
有時聽啲同事會收早原來專燈出去買文具
香港人 反抗

上樓面嗌五大訴求！

我平時一路擺陣都一路嗌

小心安全啊